(禁槍?) 美國9歲男童槍殺親姊姊, 只為了遊戲機手把

禁槍撚會繼續主張禁槍

特朗普與極右派會繼續借機怪責電子遊戲

英文報導

中文

作者: kitune (狐) 看板: C_Question
標題: [ｏrz] 為了遊戲手把 9歲弟弟槍殺親姊姊
時間: Mon Mar 19 17:32:37 2018

美國密西西比州，發生一起槍殺命案

死者是兇手13歲姊姊，9歲弟弟拿槍從姊姊後腦開槍

雖然馬上送醫急救，隔天仍宣告不治

據了解，弟弟向姐姐借遊戲主機的手把不成

才因此憤而行兇

媽媽當時在另一間房間，不清楚兩姊弟到底發生啥事

至於男童為何會用槍，槍又是從哪來的，警方還要再調查

哪家主機的手把這麼讚？

沒得用會氣到開槍殺人...

PTT網民回應

推 cplusplus426: 再不禁槍阿 03/19 17:33
推 YouKnowMe: ps4？ 03/19 17:33
→ heru: 白宮:遊戲害人不淺 03/19 17:33
推 TPNEW: 說到手把 單然是XBOX 03/19 17:33
→ QBian: 沒姐姐了 03/19 17:33
推 john91018: 三小... 03/19 17:34
推 leamaSTC: 不愧是最強手把廠的魅力 03/19 17:34
推 garman0403: 多買一個手把 好嗎 03/19 17:34
→ allanbrook: 幹 有姊姊還這樣浪費 沒救了 03/19 17:34
→ YouKnowMe: 對齁xbox 03/19 17:34
推 killerj466: 毀滅人心的手把 03/19 17:34
→ rofellosx: 白宮:電玩使人暴力 03/19 17:34
推 salamender: 不要小看生氣中的小孩...他們單純所以更純粹 03/19 17:34
推 finzaghi: ......... 03/19 17:34
推 asteea: 槍會：都是擁有者保管不周 使用者未受訓練 03/19 17:35
推 sincere77: 未看先猜又是美國 03/19 17:35
推 s32244153: 為什麼小孩拿的到槍... 03/19 17:36
推 SaberMyWifi: 差4歲的姐姐是極品好嗎……這弟弟以後一定會後悔到爆 03/19 17:36
推 loliconOji: 父母的問題很大吧 怎麼讓小孩拿到槍的... 03/19 17:37
推 asteea: 感覺記者會話風一轉 弟弟過度沉迷遊戲 建議加強監管 03/19 17:38
推 angryfatball: 13歲的姐姐耶！！！ 03/19 17:39
推 terry12369: 拿得到槍真是黑人問號 03/19 17:40
推 honey4617912: 9歲拿得動手槍喔 還得舉到頭部高度 03/19 17:40
推 shadowdio: 拿的到槍 拿不到手把 QQ跟我相反 03/19 17:41
→ kitune: 到底誰教他開槍的 現在小孩進步到會上網查怎麼開保險嗎 03/19 17:41
推 barkingdog: 9歲很大了 03/19 17:41
推 BlueTuna601: 新聞寫說弟弟開槍爆頭姐姐 怕.... 03/19 17:41
→ SLEEPNIGHT: 他爸有帶小孩去夏威夷訓練過吧 03/19 17:43
推 garman0403: 後腦開槍阿 處刑式的殺法 03/19 17:43
推 NoLimination: 而且還要會開保險 上膛 扣得動板機 03/19 17:44
→ NoLimination: 整個很奇怪 03/19 17:44
→ diabolica: 好想要姐姐 QQ 03/19 17:45
→ dreamnook: "Game caused this; BAN GAME not GUNS!!1!" 03/19 17:45
推 a24285293: 任_ 03/19 17:45
→ NoLimination: 槍機應該沒有輕到九歲小孩拉得動吧 03/19 17:45
→ dreamnook: 大概又有米果議員要這樣護槍了吧 03/19 17:46
推 honey4617912: 覺得媽媽很可疑 03/19 17:46
推 deer8dog9: 擁槍：這都是遊戲把手的錯 03/19 17:47
→ qqq60710: 你沒有姊姊了… 03/19 17:47
推 davy50707: 沒有姊姊了 03/19 17:48
推 kashiwa27: 玩NS就不用搶了 03/19 17:48
推 guogu: 看，電玩就是這麼暴力讓小孩拿槍殺人 03/19 17:50
推 e04su3no: XBOX棒到可以為此殺人 可能平常就習慣上膛 03/19 17:50
→ e04su3no: 槍原本就上膛收起來以防萬一 只是被小孩找到放哪裡 03/19 17:51
推 abd86731: 鼻屎般的動...好吧 這可能對9歲來說很嚴重 03/19 17:52
推 bowcar: 再不禁電玩R 03/19 17:53
→ kinomon: 溫馨 03/19 17:53
推 thundelet: 抓到了 電玩遊戲殺人 03/19 17:54
推 Kenqr: 槍支協會:暴力遊戲害人不淺 將推動小學槍支教育 03/19 17:54
→ Kenqr: 學校採購將有折購 03/19 17:54
→ Kenqr: *折扣 03/19 17:55
推 gfhnrtjpoiuy: 手把>姐姐 03/19 17:56
推 horseorange: 川普：都是遊戲的錯 絕不是槍隨便都拿的到的錯 03/19 17:57
推 jupto: 國會:暴力遊戲讓小孩拿槍殺人 要立法禁止 03/19 17:57
→ tanakataro: 湯姆貓和傑利鼠看多了吧 03/19 17:58
推 scott032: 隨隨便便就能讓小孩拿到槍 這槍枝擁有人沒問題嗎 03/19 17:59
→ Lanx: 認真說 歪國人真的下手都很狠的 稍微看一下水管 03/19 17:59
→ Lanx: 一堆影片連開玩笑的影片都玩很大 是那種會出人命的 03/19 17:59
→ Lanx: 讓我想起讀小學時 一堆拿著水鴛鴦炸同學的變態 03/19 18:00
→ neothief: 就算沒槍，我相信這個弟弟還有刀可以拿，結果都一樣 03/19 18:00
推 Pocer: 要是弟弟被發現有玩gta一定被拿來做文章 03/19 18:03
推 mn435: 可以理解 姐姐這種生物超機車的

配槍俾姊姊咪可以阻止慘劇

原來PTT有咁多禁槍撚,總算有樣野好過連登仔

推 asteea: 槍會：都是擁有者保管不周 使用者未受訓練 03/19 17:35
推 terry12369: 拿得到槍真是黑人問號 03/19 17:40
→ dreamnook: "Game caused this; BAN GAME not GUNS!!1!" 03/19 17:45
→ dreamnook: 大概又有米果議員要這樣護槍了吧 03/19 17:46
推 Kenqr: 槍支協會:暴力遊戲害人不淺 將推動小學槍支教育 03/19 17:54
→ Kenqr: 學校採購將有折購 03/19 17:54
→ Kenqr: *折扣 03/19 17:55
推 horseorange: 川普：都是遊戲的錯 絕不是槍隨便都拿的到的錯 03/19 17:57
推 jupto: 國會:暴力遊戲讓小孩拿槍殺人 要立法禁止 03/19 17:57

動漫版而已

動漫版比較多反侵人士， 最熱鬧既Gossiping板(八卦板) 就好多人親侵

要支槍黎都唔知做乜春 害人害己

qoute台仔d留言托柒咩，無人想知呀

台狗死全家

9歲咁撚大力？

咪係
姐姐有槍洗撚死

扎外軍官

我想知

美國內政關你地咩事

好明顯個細佬係自然人黎

岩呀
如果姊姊有槍 有子彈向相反方向射向弟弟 咁姊姊咪唔洗死囉
兒童禁槍實在害人不淺

侵侵又中